我今日黎教大家自彈自唱

希望大家支持

贛鳩仔收皮啦 拍條咁撚樣嘅閪片做乜柒

成條片邊忽有教人
等你搵張嘢都等咗半條片
講嘢重要口窒嘅